史東斯竟是美斯迷：我睇美斯踢波長大

近日，在接受曼城球會官網採訪時，史東斯談到了對隊友大衛-施華的崇拜，他表示他是施華的忠實粉絲，會「花很多錢」來觀看大衛-施華的比賽。並且還談到了美斯，他表示阿根廷人越接近自己的禁區就越變幻莫測。

儘管大衛-施華已經32歲了，但是仍然沒有表現出下滑的跡象。自2010年轉會曼城以來，他至今仍然是藍月亮不可或缺的一員，他在比賽中的能力讓哥迪奧拿的球隊成為了英超冠軍。

當然，史東斯也是大衛-施華的球迷，並且史東斯認為這位世界盃冠軍成員是一位純粹的足球主義者，這是對他最大的吸引力之一。在接受曼城球會官網的採訪時，史東斯被問及會花錢去看誰的比賽，他表示：「大衛-施華。毫無疑問，我願意花很多錢看他接下來的比賽。」

「他所做的一些事情，他在帶球時移動的方式，以及充滿觀賞性的第一次觸球，他真的是一位技術細膩的球員。」

「如果你能觀察到他在訓練中的表現和他為人的行為舉止，你會發現他是非常突出的，你會非常的喜歡他。」

現在，史東斯很高興每天都能在曼城和施華一起訓練和比賽，但史東斯崇拜的對象不只是在伊蒂哈德球場內，球會之外的頂級天才也是他所欽佩的對象。最近幾年，藍月亮取得的成功使得他們會與足球界內最優秀的那些球隊展開直接的競爭，他們經常會在歐冠盃中與巴塞隆拿碰面。

2016/17賽季，史東斯所在的曼城就在小組賽中與西甲豪門碰面，在比賽中，史東斯被要求要控制住對方的美斯。在談到這一挑戰時，史東斯表示：「很明顯，和美斯的比賽是一次寶貴的經驗。我是從小看著他踢球長大的，我是他的超級粉絲，能夠和他比賽真的是太正了。」

「我認為有些觸球會使你和他一起進入一個危險的區域，在那裡任何事情都有可能發生。他可以從任何地方突然出現，將球攻入。」

「美斯離禁區越近，你越要想盡辦法奪回球權，因為你永遠不知道下一步會發生什麼。」

今季，史東斯還沒有與這個無法預測的阿根廷人交手，不過曼城在歐冠盃的賽場上又一次取得了積極的進步，在英超也高居積分榜榜首。在昨晚戰勝克羅地亞之後，史東斯所在的英格蘭隊也已從歐國聯的A級D組出線。

大衛施華踢到英超風生水起
美斯踢唔到英超班傻鳩去邊

咁牙朗呢？

禁忌的名字

牙朗的確係易估好多, 多數都係大推, 然後鳩射

睇錯史高斯
心諗史高斯打緊排球果時 美斯奶都未戒啦